{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_103881",
        "source": "도서",
        "writer": "파란달",
        "ISBN_ISNN": "978-89-8827-456-9",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "디저트가 맛있는 스위트 카페",
        "collectedDate": "2023-11-03",
        "publishedDate": "2009-01-19",
        "domain": "음식점",
        "title": "플랫하우스"
    },
    "text": "デザートは、毎日午前11時に出ており、1日に一度だけ焼きます。カフェは1階に位置していて、2階はありません。売り場は大きくなく、席が狭く、団体席はありません。愛犬は同時入場が不可能です。クロプルを含めたデザートは毎日少量ずつ焼くが、全体品切れの際の早期締め切られます。運営時間は平日は10:00~20:00、日曜日は10:00~18:00です。パンは午前11時に出ており、月曜日は、定期休業です。住所はジュクビョン面事務所新庁舎近くです。バニラビアンコは6,000ウォン、クレーイシューペノは6,000ウォン、ココナツブランは6,000ウォン、アメリカーノは4,000ウォンです。ありがとうございます。",
    "QA": [
        {
            "question": "営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "平日は10:00~20:00、日曜日は10:00~18:00です。"
        },
        {
            "question": "デザートは何時に焼かれますか？",
            "answer": "デザートは毎日午前11時に焼かれます。"
        },
        {
            "question": "デザートは一日に何回焼かれますか？",
            "answer": "デザートは1日に一度だけ焼かれます。"
        },
        {
            "question": "売り場はどの階にありますか？",
            "answer": "売り場は1階に位置しています。2階はありません。"
        },
        {
            "question": "席は広いですか？",
            "answer": "席は大きくなく、狭くなっています。"
        },
        {
            "question": "団体席はありますか？",
            "answer": "団体席はありません。"
        },
        {
            "question": "愛犬は入店できますか？",
            "answer": "愛犬は同時入場が不可能です。"
        },
        {
            "question": "デザートは毎日焼かれますか？",
            "answer": "はい、デザートは毎日焼かれますが、品切れの際は早期に締め切られます。"
        },
        {
            "question": "パンは何時に出ますか？",
            "answer": "パンは午前11時に出ます。"
        },
        {
            "question": "月曜日は営業していますか？",
            "answer": "月曜日は定休日です。"
        },
        {
            "question": "住所はどこですか？",
            "answer": "住所はジュクビョン面事務所新庁舎近くです。"
        },
        {
            "question": "バニラビアンコの値段はいくらですか？",
            "answer": "バニラビアンコは6,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "クレーイシューペノの値段はいくらですか？",
            "answer": "クレーイシューペノは6,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ココナツブランの値段はいくらですか？",
            "answer": "ココナツブランは6,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "アメリカーノの値段はいくらですか？",
            "answer": "アメリカーノは4,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ありがとうございます。",
            "answer": "どういたしまして。お気をつけてお越しください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 220,
        "QA": 393
    }
}